想問示威者係唔係有特異功能？

我係美孚站影，點解無示威嘅美孚會被破壞搞到關站？
地鐵屈得就屈 屌你老母

差佬做的

話明魔法，隔住道閘大大打爆閘小小好平常

#曲

呀蛇：我地已經叫左廣東特異功能隊嚟

企多陣，阿sir 換緊衫